大量警車 由元朗方向去緊屯門

手足小心 等輕鐵時已有半打經過

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Push